新元朗中心兩房售638萬元 今年最貴

中原王勤學表示，新元朗中心本月暫錄1宗成交，屋苑放盤量向來不多，業主接受的議價空間亦有限，故成交步伐相比周邊大型屋苑慢熱。

他指出，屋苑1座中層C室，實用面積466方呎，兩房間隔，叫價640萬元，略減至638萬元易手，實用呎價13,691元，屬今年同類型單位新高。原業主於2014年6月以415萬元買入單位，現轉售帳面獲利223萬元，升值約54%。

新元朗中心現時只有約有15個放盤，入場價590萬元起。

又今年新高

香港疫情已完，錢又印左咁多，係時候報復式反彈

鋤價成交唔計啦
死地產狗亂咁寫新高 正一風向撚 引戰狗

新元中去黨鐵近過yoho

方便過yoho

元朗，，，，，，，

有鄉黑斬人 不了

減2萬當新買家乞兒

遲d三面都起晒樓,密過美孚新村

淡淡話大方向係跌，一單半單唔計

噴井式爆升

樓市又開始升，要買就快手

但其實舊好多

開始報復式反彈了

幾年前睇左幾個月樓 新元中得租盤賣
最後買左采葉庭
想換樓 買返新元中 6xx呎 依加應該要800萬

呢個呎價係要買大西北㗎啦

其實邊有新高，自己睇下今年成交啦
寫手完全係巧立名目。

新元中依靠個商場，入口同巴士站無蓋
但要喺正條鐵上高嗰啲人係唔錯嘅選擇
Yoho落雞地方便，GY巴士站有蓋
四期佈局經改良唔會包到新元中實哂
有預留通風景觀廊

呢段時間既樓先正，因為勁實用，感覺上比yoho同呎大好多。因為冇露台有窗台。而且冇會所管理費平好多。

利申:住過哂yoho,新元中，唔用會所服務

遲下入口會有蓋，地盤起時整埋。(業主會消息)
到時可以經黨鐵站入gy巴士站，不過會行遠好多

新元中冇會所架咩？！

但景觀同環境靜係yoho正好多
新元中廳大房大
Yoho1235座都係純窗台版